依家係冇病先要戴口罩

病果班撚樣, 特別住窮人區/廢老果班真係唔撚掩住個口黎咳, 莫講話戴口罩

好耐之前已經係啦，仲要比佢地啤啤貢

周街都勁多人病
之前有人咳唔掩嘴
d口水飛埋黎隻手到

香港人真係好撚冇品. 我可以依家呢個溫度著好少衫都唔會病, 但我比呢d黑心撚對住我咳就一定病

公司都有人係咁，正一仆街黎

係囉，成堆大陸廢老同呀叔日撚日係到咳！仆你個街我戴個口罩擋擋先都好吖，扮下咳去趕走你班仆街又好